【暫緩修例】星島：林鄭昨晤建制派 麥美娟不滿表現激動 葉劉中途離場

特首林鄭月娥昨日宣布暫緩修例，她昨日公布前先與建制派議員會面，交代決定。《明報》、《星島日報》、now 新聞等報道，林鄭月娥在席上多次向他們致歉，又形容自己提出修例惹反響似「撼頭埋牆」。

《星島日報》報道，她在禮賓府先行接見全國政協副主席董建華會面，之後分別與全體行政會議成員、立法會建制派議員，及下午與民主派議員會面，交代暫緩決定及作出解釋。

報道引述消息人士指，多名建制議員認為林鄭不應暫緩，而且「轉軚」令支持修例議員難以向支持者交代，擔心今明兩年的區議會及立法會選舉選情，當中工聯會議員反應較大，麥美娟更激動地表達不滿，新民黨主席葉劉淑儀半途離場。now 新聞報道，林鄭昨日與建制派會面，有地區直選議員落淚。

仆你個街，呢頭撐你嗰頭暫緩，我地下屆點撚樣選呀？你唔洗向選民交代，我地要架！(設計對白)

諗起掃把頭起身走人個樣

麥美娟一向頭腦簡單，正豬閪。
呢種人都上到位係工聯會之恥

林鄭 建制 disconnected

佢同葛佩煩平時喺立法會煩到死

希望工聯會全軍覆沒

笑住走
留低妹妹任建制屌

供緊樓
冇左十萬一個月 call loan玩完

出賣香港人奶共係要付出代價架
你哋都風光咗幾年啦也屎啦去

屌你老味！

要加埋屌你老味

原來麥美娟鐘意屌老母, 佢係唔係有JER架

不怕不怕 仲有500萬人撐建制
雖然琴日仲要開工既人好多都反送中
不過冇遊行就係撐建制架啦 唔明建制驚乜春

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

嗰個都係垃圾
一撚樣，無分別

可能用假鳩

你班港共仲做大龍鳳 無你會有林鄭會搞到今日咁？

仆你個街係班建制狗面前就多番致歉,對住香港市民就一句串柒柒扮撚晒致歉

係咪就係佢屌林病老味

保皇都幾仆街
唔介意有人死
二百萬人上街
克警被人起底精神轟炸
都要支持修例 同記者交代
只係向記者交代就要以上所有嘢付出

打錯字